點解馬丁光影 可以收咁撚貴

睇完佢d 相 一d 特別都無
再見埋佢真人 唔覺有咩咁專業咁勁。
因為佢post production 勁？
點解 一輯 婚攝 可以咁撚貴

唔係做開呢行,但有睇開佢D相

覺得佢捕捉得幾好, 唔係普通擺拍企定定

因為其他個D更差
佢已經唔算好貴

收得貴唔係問題，影岀黎嘅相有意思先係重點
佢啲相嘅主角表現自然，再加埋啲色更能夠感受到張相嘅background，同其他人純粹影記錄照唔同

搵我影啦，有意留contact.

我同你一齊影啦。你啲相炒晒都有我，你敢唔敢呀

下 我呢幅係reddit好多人用喎 你影唔影到先

你鐘意點講就點講啦 我呢幅死圖gag唔係廢老get到。我諗你同柒貓連比人quote嘅資格都冇。唉 可憐。

唔怪之得你幫我打果時咁舒服

馬丁同de odd 都靚起碼香港pre wedding
嚟講已經好靚

人地影親嗰啲都係擺定晒post
係佢唔同

幾好feel 既，但唔係心目中果種大師級

點收費？

De Odd靚好多

另外不蛇未插過De Odd

馬丁其實係正常價
係我地見太多9888輕攝影伏野先覺得馬丁貴

老闆就收得貴, 做細既就

個人認為De Odd啲相冇咁表達到新人嘅story

唔係wor 好多都好刻意用props lighting posing去講新人既故事
印象記得有個係茶記 一下就get到兩個人點識

攝助不嬲都同做狗無分別嫁喇
啲老闆咪又係做攝助出身

咁De Odd 整體都專業好多.
馬丁係咁啱食正呢種filter/日系/文青潮流

幾年之後唔興呢種style嘅話de odd可以繼續接生意
馬丁呢種就難啲啦

無記錯係3萬幾
其實唔算貴